習帝問係唔係正式錄用既警察

原來佢係一早知武警同公安可以做埋香港警察個位